［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（1907）

誤中

慢。。。

😂😂😂😂

落搭又係既 㩒屌俾人屌都算 仲要封零

好慢啊ching

Slow

大家留意返 盧高俾雲爺爺點過名

特內比個全格我

針了

西乙刷角未

半細全細又gel得

手機開post 原諒我

slow

你隊特廢可唔可以入番粒先

唔係好串既咩

2x1 800$
1.97✅
西乙10.5s 1.65

點補飛好

仲有冇分析 跟你搵食

伊高斯
榮升榜首

小朋友你尋日既暗黑兵法又成功了！

西乙唔刷角點入波呀

荷假

西乙學下人半0全3啦

Easy go 正氣到，追十場

斯洛伐克半和✅
樸茨茅夫客勝✅
奧沙辛拿9.5b💥
挪威主✅
丹麥半和✅
保加利亞半主💥
即場斯洛伐克角8.5b✅
唐卡士打客✅
荷蘭盤✅
伊斯高盤✅
查比高恩斯主
俄羅斯盤
葡萄牙客
意大利半和 全細

大波咁都有屍執

西乙冰到完場

5分鐘後入個大

有角未

補8.5？

盧高真係似no goal 得2射？

西乙連c雅

😂😂😂😂😂😂

搵人開過啦

咁快有0.5/1

你

又盲人足球？

想要

盧高入一粒先，大波先有救

開了新

盧高廢撚到

冰到完場！！！

跟

主13射1中😂😂😂

唔記得左😂😂😂😂

你隊特廢真係

冰c

比c啦屌你

主fg d飛咁硬

鹿特丹斯巴達[-1]

屌你雲加咪撚同路 同路唔撚玩呢場

出開正水

今日跟肥牛巴中哂日乙

閪穴真係可以一球都無㗎喎

學下伊高斯得唔得

第一日睇？ 成日00

伊高斯正氣波點同西乙比

準備買主第一入

重撚錘左半球一球
輸撚埋就仆街冚家剷

西乙試下比兩粒

1粒都難 仲2粒

塞爾維亞冇高拉洛夫同馬迪夠唔夠做嫁

兩隊好妹？

op 一角都無

閪穴 波又唔入角又唔刷
悶撚到

斯巴達半大？

半4，連8都無抵輸la

10月好似真係轉運
大注場場中

似

請不要消失希望

好似唔見左收息巴

有無心得

上次仲講緊唔夠錢找卡數

真係鳩買上盤都中

用全黑個po

場閪穴 乜都無得叫 0入球停C間
真係閪波

又冰角球又冰入球 玩撚咩

我應該都抖抖

唉，所以我鐘意角小多d

斯巴達世紀大船

我都想4

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1907)

鹿特 穩了 至少嬴1粒 坐走望嬴

Egos串左2030下盤，應覺上盤會開出

今次冇祝福了

入殘奧足球隊啦成隊踢夠盲人足球未啫